搞錯對象，你地應該係勸狗狗唔好衝

狗狗一衝，佢地又失分